去amazon買iphone6s有無伏？？

個價好平，千七都唔洗

睇清楚係咪翻新機，計埋運費都千八、九，隨時貴過響香港買二手！

咁呢間野信唔信得過？

未幫襯過，唔識答

去馬, 粗用唔錯.

番新機有咩問題？無壞咪得